jj插沙 Excel列印問題

相同數量既文件 ， 相同既設定

但點解影出黎size唔一樣 紙量都唔一樣 求救

excel上面有個tab係列印設定
highlight你想印嘅野再較
唔好直接去列印版面

拉到個print area？

插沙圖呢？

設定完都係唔得